（一人一件返工被玩針對既事）bossini中女主管玩針對

小妹今日第四日返新工，終於撐唔住打算辭職，因為呢幾日做得太唔開心，原來同我一齊返倉務既Partime同事都唔做了。

事情是這樣的，琴日我在燙衫，Sales部門的中女主管衝入倉搶左我燙斗燙佢件工作制服，好惡咁講咗句：等我黎（應該係嫌我手腳慢）
之後琴日走嗰陣要穩佢簽名，我見佢拿住我張更表睇好耐，咁我就話比佢知簽邊嗰位，佢好惡咁話：我知啊，而家係咪睇下其他地方都唔得？（之後我走嗰陣仲有同佢講Bye bye ，覺得自己好傻妹）

到左今日，另一中女主管叫我拿長梯掛底衫，跟住我掛完擺好梯，入倉繼續做嘢，之後佢叫返我出去，叫我將底衫拿返落黎話因為太爆 ，跟住我拿完之後擺返好梯，佢又話太少，之後我就係不斷拿梯爬梯擺梯。
之後因為今日無咩貨返，佢叫我出去燙衫，或者又嫌我手腳慢啦，佢話：你起度浪費緊我時間。
之後我忍住眼淚，因為唔想返工喊，收工之後行返屋企條路喊到痴線。

我覺得做呢份工人工少都算，做啲唔係倉務員做既事都算，最重要做得開心，但係呢兩日我根本失去了做人最基本的尊嚴。 倉務員嗰個上司反而對我幾好，所以我唔明點解Sales部門主管可以鬧我，根本唔同部門。

最後，希望我記住今日既感受，好多年之後都唔會變成佢咁既人。

辭工，臨走再屌佢一獲
而家番工又唔係難，仲要係part time

社會 就係咁

你要懂得惡過人